有冇人係台北今晚想睇盧廣仲演唱會

今晚1930 台北小巨蛋
急事去唔到
唔想浪費張飛
台幣2480 可平放

屌尋日睇唔到你個post
我今晚去睇

爽死了

啱啱睇完？

有冇等佢第三次出嚟encore

有nice to meet you 好正
你自己去睇？

台灣真係好撚正，衝到去台下面睇都冇實Q阻你

係啊

依啲垃圾邊會有人睇

仲見到陳綺貞 (戴口罩嗰個)

你可以唔識欣賞，但唔該尊重下自己，尊重人地

台狗都算人？

你出返去啦

我有興趣
樓豬出機票加五星酒店住宿 再送多盒叉雞飯 我幫你買ok?

勁freestyle

我都係一丁友去睇
比預期中多香港人去睇
入場同離場都聽到幾堆人講廣東話
不過今次有少少遺憾 而家好想睇高雄場

點解有遺憾

我幫你老豆屌你老母ok ?

本身睇頭同尾場兩場
頭場特三區仲要近中間
尾場睇2880
但臨時有野做去唔到頭場 放左張飛
睇完仲要發覺特三仲正過特一同特二
但係高雄場無買到飛

佢成日企係特三個位，仲要係每次到啲high 嘅歌都喺中間

你係特三？
不過睇果時都覺得特一好慘

特四渣嘛

好葡萄
有無諗住睇高雄場？

冇啦，要返工，邊得嚟咁多假

去都係射一日波連住weekend去咁
不過未去過高雄